lunch 哥要上位 做乜理佢

佢邊撚個

咁你又幫佢開post?

agger